有冇連登仔放moon

$500 筆直
個moon跟左成十年終於壞左

月亮

假膠?

冇左個moon
溫唔到書

有個aoc 19' $200放比你
telegram: andychan1022

唔該晒巴打
想要部駁到htmi既

咁無一個moon岩你喎

諗起有位巴打收左部好有情調既moon返嚟

hdmi

人手置頂

仲要去左好有情調既地方交收

Asus VX238有冇興趣？
擺咗喺公司好耐

有一點死點，其餘正常

唔係太測覺到就得
Tg @nghohitme

插vga線岩唔岩

有隻AOC M2461FWH冇死點仲有d膠未搣 600 tg@lihkgoscar

LG 23EA63, 1080p擺左兩年（本身用macbook pro）
500

Tg:jvvrr
住港島東可送到你屋企樓下